係地鐵到見到有人睇緊自己個post情何以堪

好想拍佢膊頭同佢講 我就係樓主呀哈哈哈哈

哈哈哈哈

連登第一大美人！！！！

負皮，落車

睇佢有冇負皮你

走啦

大美人只許正皮

快撚啲死啦仆街